你哋口罩存量預用到幾時？

想知巴絲打屋企口罩存貨預用到幾時？

5月用完，之後唔會再戴，除非政府派